邊個割蓆我就錫邊個春袋!

#不割
#不分
#不篤

如果無春袋咁鍚邊

你個名

錫陰蒂

想嘔呀

嗰位巴打比人恥笑一世

我想知係邊個post

加一

我搵唔番個POST了

你唔錫我咪唔割囉

死gay佬

你唔割我咪唔錫囉

幾年無洗袋底了

我割自己走

你講清楚好WOR
我以為你割春袋

你咁大聲做乜啊